偏头痛日志可以用来记录您的偏头痛，或其他种类的头痛发作的历程。功能简单，主要记录发作的日期、头痛程度，另有记录所服药物和写备注的功能。对病情历史的记录，或许能帮您和您的医生正确治疗病症。

界面的设计，考虑到了偏头痛的症状，取用柔和、偏深的颜色，尽量改善偏头痛发作时使用的感受。

偏头痛日志重视隐私保护，无需网络连接权限，您的信息只会存储在软件运行的电子设备上。当然，导出功能导出的文件是可以由您自己发送到网上的。
